其實有冇人玩star wars jedi fallen order？

如題 雖然係單機驚但都想多d人玩。

出左咩

15號出

已pre ordered

你玩咩版？

PC

星戰fans路過，希望好玩

我ps4

唔知點解disney唔比斬斷白兵手腳怪就有得斬斷

星戰game近年真係唔敢一出即買

利申 Battlefront 1,2一出即買, 雖然2 後期有改善，但係改果陣已經唔想再入ser玩

我係玩左bf2 一陣就棄左。但今次係respawn整，有信心同ea話冇micro transactions

pre-order好似送第隻顏色既劍

送橙色我第一日買拎特典算

咁我又覺得完全唔同ge.
BF擺明玩多人, 呢隻完全係dmc果種純粹單機action game, 真係買少見少.
故事背景係after order 66, 比較吸引同感覺上頗有有發揮空間, 國外preview暫時都不俗.
我就響steam pre-order左, origin好似平廿幾三十蚊, 我當係試下steam link ethernet駁電視睇下點.

行貨係狗源，記得買digital

希望難玩但又唔好好似隻狼咁難玩

有簡化版 story mode

對今次呢隻有信心+1
搵咗我好鍾意嘅演員Cameron Monaghan做主角，故事又係講返三四集之間追殺jedi
呢隻係近十年難得想狗衝嘅ea game

其實呢隻game幾號會有review
都係想等埋評價先決定

真係近十年最想玩既EA Game咁撚有錢好心做多幾隻類似哩類型既遊戲啦
等埋review先衝，最近唔愁冇野玩

dead stranding仲有排打，又出隻新野
搞唔掂呀

ea origin access premier 包埋呢隻驚，唔洗專登再買。

D 正驚起晒年尾同下尾年頭出

應該就快有，上網聽d試玩過嘅人都話唔差，似dark soul , uncharted

行貨係狗源代理？
仲諗住儲盒，係狗源就買digital算

睇gameplay好似太易玩

Review d 人話challenging 可以放心

隻game出黎應該好多人會話似dark soul
唔太睇好呢隻game

好似好正咁

等緊

睇gameplay好似無咩特別, 太大路
想佢出star wars rpg多d, 不過bioware又搞到咁

大路到最穩穩陣陣個隻
動作抄下uncharted 咁跳下搵路
打交格下劍最尾加個終結技、放下原力彈開人
再加少少rpg比你點技、比你渣下飛船按個掣去做下side quest
10個鐘內應該爆機

佢講到明唔會短，唔似uncharted 咁linear,同有得revisit 唔同星球搵秘密

uncharted 都唔只玩10個鐘啦.

隻驚好似幾正咁....但都要出晒評價先會睇買唔買

一定玩。
但重打緊RDR2，呢排特價買左。

主線十個鐘其實 動作驚黎講算係咁
佢講明唔會短？有冇講幾長？
Review過8分就會買

講明唔係linear 應該玩到一個禮拜既

EA未奶共
支持EA

是咪RPG?
I MEAN 當年ＫＯＴＯＲ１ ＫＯＴＯＲ２咁

有得用skill point升唔同技咁，都算係action rpg

宜排隻香城online未爆機, 其他game不了

應該過掛啦，咁多咁人玩過都話好

呢隻會唔會偷跑

有冇rpg故事感。。。 唔係點技能。。。
係rpg個種去到當地，幫當地解決下問題，搵下d奧秘，之後去下一個村鎮
其間同好多人講野，睇好多lore咁

整個open world Star Wars 最好
有gecale渣
有任務做
有得練功

緊係無啦

Kotor 1 kotor 2 咁正都無新sw rpg

其實SW係好岩整mass effect果類型既RPG.
Mass effect仲要setup個世界觀, SW已經setup好晒.

不過呢隻fallen order我都期待ge,
宜家D action game故事性都可以好強.

好似幾好J咁
利申:星戰fans